有冇人老母係咁

我祝天下所有爛賭嘅人輸到仆街。

話說老母本身翻飲食行業，因為肺炎就無再翻。由麻雀館開翻，佢就晚晚死落街打牌，打到12點先翻。你就咁睇可能覺得無乜撚嘢

重點嚟啦，佢仲有個幾歲嘅仔要湊，仲係幼稚園咁上下年紀。佢爛賭到晚晚落街打牌唔撚湊仔，將自己湊仔嘅責任推曬俾我嗰仔妟晝翻學其實佢呢段時間都係打牌，湊仔放學都要我做埋，我呢個老母係自私嘅仆街

利申:本人讀u仲要翻pt忙到碌柒
點解唔撚湊仔又唔識湊仔要生仔？
佢係因為好撚好運成日贏先落去打，連續打咗幾十日，祝佢遲下輸撚到仆街
我同老母感情麻麻所以咪同我講我不孝乜乜柒柒，我細個都係其他人湊大，屌佢仲要唔撚尊重人私隱，沖涼鎖門好撚正常嘅事都俾佢屌，因為佢要痾屎痾尿同刷牙，仲要屋企有2個廁所，下下爆我門入嚟on99
咁撚大個人唔撚識忍㗎？

佢個仔同母異父?

係

正因為咁，你讀到U, 你唉呀細佬都會讀到U

等佢唔小心碌落樓梯

我錫我細佬，係都老母碌先

有2個廁所，其他野都已經唔重要

最撚憎人賭錢

hi 樓主 我好似識你